男仔係咪都鐘意溫柔嘅女仔？

點先算溫柔
女仔做啲咩你會覺得佢係一個溫柔嘅人？

唔係

鐘意粗魯嘅？？

ys

做過subway，你問我答

樓主=賓賓

適當時溫柔
但有時唔響佢身邊
佢要自己面對一啲問題果時又想佢可以硬淨啲

一定鐘意粗魯爛口，十四巴果種啦

豬兜屍打好想好想奶下你對腳啊

正正常常講野唔好咁串柒柒句句有骨咁就得

嘩

硬了

比個處我=溫柔

想做溫柔的賓賓

即係點樣叫溫柔..

肥媽

樓上有個話鐘意粗魯

鍾意屌閪啫，溫唔溫柔都ok。

溝多個老母返黎做乜

有個M奴 ig add過我
呢類人應該想要女王女友

後生90.年都ok

溫柔地奶

唔鍾意溫柔唔通鐘意日日俾人虐待咩

講三句串一句呢

比人嫌粗魯？

溫柔地屌閪

ok 我黎

鐘意粗魯

咁唔溫柔都唔代表會虐待你架嘛

中意被虐

俾你嫌

唔溫柔就係虐待

咁點樣先叫溫柔

溫柔咁虐待

破處未

會自爆 唔答

與生俱來要識既野你要問。港女既悲哀

女人唔溫柔 =男人唔夠man

知唔知我乜水

鐘意會為我著想既

其實床上溫柔就得
平時我都對佢好粗

sorry

喂，檢點啲啦

我地識？

會為你著想但係成日講粗口 咁溫唔溫柔？

ac本人...？

我一般啦 我講感覺，但惡女人就怕怕 又唔係送錢比你

即係陰聲細氣？？

yes

心淡

唔溫柔完全唔考慮

咁點樣先溫柔

面對住鍾意嗰個人自然就會變得溫柔
如果要問點先算溫柔，咁你都唔係好鍾意佢姐

我覺得自己已經溫柔咗 但有時諗返起相處嗰陣又好似都幾粗魯咁

溫柔唔重要，聰明醒目重要啲

好耐無見樓豬

唔係粗聲粗氣掛，唔識分了

利申： A0

知你講大話都唔踢爆你

唔講唔知咁多人識我

幾時對我溫柔啲

唔粗聲粗氣咁講粗口呢

唔粗魯

拉你粗唔粗魯

up wt

你就不了

個個唔同， 講粗口都可以好溫柔， 信唔信

拉你行

信 點樣講粗口先溫柔

未遇過 唔識答， 投降得唔得

溫柔依家野唔可以夾硬黎

係一種隱形嘅氣質黎

睇下點拉，用咩力度，原因係咩，態度係點
好多因素嫁喎

但你話cat girl拉你，我就老老實實點都覺得會係粗魯

有無得學

我都想知呢啲case

係咪即係睇樣 catgirl又肥又唔靚所以粗魯

温柔應該係指態度上 語氣可以嗲少少
唔好粗聲粗氣 牙尖嘴利咁
而溫柔嘅實際行動係體貼
感覺係好關心自己 諗到自己有咩需要嗰種
兩樣都做到就係温柔啦

鍾意爽直既女仔多過温柔

實有啲嫁喇
除非好愛佢啦

有無可能溫柔但串嘴？

即係粗口爛舌都ok

爽直唔代表粗口喎 即係個女仔好爽朗唔造作會好吸引

做自己

呢種叫口硬心軟 傲嬌設定黎

鐘意聰明嘅女仔
應該溫柔個陣溫柔

利申a0無女

唔亂爆粗，eq好，
就得人，對佢唔好都唔會發脾氣

我覺得呢啲唔算温柔既表現
係有教養同體貼，男女都應該係咁

温柔應該係講嘢陰聲細氣，動作唔粗魯，斯斯文文咁，但係我覺得呢啲唔係女仔必要既性格，爽直大大咧咧既女仔都正

我女友會扭計，會好似兔仔咁dum地，都幾得意

好可愛
我覺得唔同性格既女仔都有吸引之處，唔需要局限所有女仔都係同一種性格，世界咪好悶
只要個人有基本教養同同理心就夠

係架，佢都好善良，係諗野比較負

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

溫柔係指奈奈未

其實一撚定係
近幾年唔知做乜9啲女興扮到自己好撚粗魯又爛口嗰啲sell乜撚嘢真性情
其實柒到仆街
唔好搞咁撚多嘢
其實男仔一直都係鐘意斯斯文文温柔體貼嘅女
冇撚變過

最好溫柔但唔好扮低能弱智果d 囉

點解要對人唔好

靚

只要有靚同大波後面加咩都ok

岩